{"animal":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen loom. Mul on pikk kael ja laiguline muster. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma elan Aafrikas ja s√∂√∂n peamiselt lehti."},{"text":"Mu k√µige kuulsam liik on kaelkirjak."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'K'."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Giraff","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"ü¶í"}},{"level":"2","type":"number","question":"Ma olen v√§ike loom. Armastan porgandeid ja elan maa all. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu k√µrvad on v√§ga pikad ja teravad."},{"text":"Tihti kujutatakse mind punases jakis ja pruunides p√ºkstes."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'J'."}],"options":[{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Kits","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üê∞"}},{"level":"3","type":"number","question":"Ma olen loom. Elan vees ja olen v√§ga suur. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on soomustega kaetud keha."},{"text":"V√µin elada nii magevees kui soolases vees."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'K'."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üê¢"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"who","question":"Ma olen mereelukas, kes liigub vees edasi-tagasi v√§ikeste uimedega. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on terava ninaga piklik keha."},{"text":"Ma armastan h√ºpata √ºle lainete ja m√µnikord teen trikke."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"H√ºljes","isCorrect":false},{"label":"Vaala","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xADD8E6","category":"mereelukad","icon":"üêã"}},{"level":"2","type":"who","question":"Ma olen merep√µhja elanik, kellel on kaheksa jalga ja ma armastan peituda liiva sisse. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen peaaegu nagu v√§rviline kivi, mida on raske m√§rgata."},{"text":"V√§ikesed lapsed armastavad mind rannas otsida ja uurida."}],"options":[{"label":"Karp","isCorrect":false},{"label":"Rannakarp","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0x40E0D0","category":"merep√µhja elanikud","icon":"ü¶Ä"}},{"level":"3","type":"what","question":"Ma olen merelembeline s√µiduk, mis aitab inimestel avastada ookeani s√ºgavusi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mu peal on periskoop ja ma ujun vee all."},{"text":"Sukeldujad kasutavad mind, et j√µuda veealuste imede juurde."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Laev","isCorrect":false},{"label":"Allveelaev","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0x6495ED","category":"s√µidukid","icon":"‚öì"}}],"food":[{"level":"1","type":"word","question":"Ma olen puu, mida saab s√º√ºa ja millel on kivid sees. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu nimi algab t√§hega 'A'."},{"text":"Ma olen magus ja kasvan sageli suvel."},{"text":"Ma olen tihti punane v√µi kollane."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Virss","isCorrect":false},{"label":"Viinamari","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üçá"}},{"level":"2","type":"word","question":"Mind kasutatakse sageli hommikus√∂√∂gil. Ma olen valge ja levitatav. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Paljud lapsed armastavad mind pannkookidega."},{"text":"Ma sulan h√§sti soojas."},{"text":"Ma olen tihti kaetud moosiga."}],"options":[{"label":"Mesik√§pp","isCorrect":false},{"label":"V√µi","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üßà"}},{"level":"3","type":"word","question":"Mind kasutatakse tihti pitsade peal. Ma olen √ºmmargune ja tuline. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma sulan ja muutun kr√µbedaks ahjus."},{"text":"Paljud lapsed armastavad minu maitset."},{"text":"Ma olen punane ja tuline kaste."}],"options":[{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Chilli","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üå∂Ô∏è"}}],"bug":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen v√§ike putukas. Mul on kuus jalga ja ma k√§in ringi aias. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen s√µnajalas√µber ja tihti muudan v√§rvi."},{"text":"Sageli mind seostatakse √µnne ja soovide t√§itumisega."},{"text":"Ma tihti lendlen ja olen mitmete laste lemmikputukas."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Mardikas","isCorrect":false},{"label":"K√§rbes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"ü¶ã"}},{"level":"2","type":"number","question":"Ma olen putukas, kes armastab lillede nektarit. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Sageli mind n√§eb mesilaste seltsis."},{"text":"Ma olen punane ja must triibuline."},{"text":"Minu kodu on tihti lille√µies."}],"options":[{"label":"Kimalane","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Vesilik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"üêù"}}]}